有咩慘得過叫完雞上返去但已經轉左人

人海茫茫
想揾都揾唔返
好想再摸下佢d紋身
掃下佢手背肚仔
拍下佢蘿柚
逐隻逐隻腳趾仔㩒下
就咁坐住唔郁
一對燈睥住我
偏唔奶偏唔揸
掃下心口
打圈
條女真係好正

叫雞叫到沉船

好想賺錢養佢
就算今生今世唔俾我屌
只要佢肯
情願做地盤做碼頭咕喱
一分一毫俾哂佢
貼仔又好點都好
都好過而家咁
自己一支棍係世上流離浪蕩
係冇經濟壓力
係舒服
但真係好冇point
電視睇完
延禧攻略做完
又要追另一套
一齣齣戲
無止境咁追
聽過既歌
j過既女優
𥄫過既女
人生行到盡頭
其實真係過眼雲煙
唯獨係玩過既女
係呢世人唯一值得生存既原因
車 樓 錢 興趣 事業
加埋都緊要唔過
同女人唔着衫對住半粒鐘
講講下又想叫雞

人生既唯一意義就係望住女人唔着衫
但我呢d人
溝女溝成年都未必有得掂下手指尾
所有野都係過眼雲煙
咩都可以係假
但條女除衫個下係世上最真實感覺
做左咁耐人
要聽既歌都聽過
冇一首真正感動到我
電視劇，電影
even喊到仆街個d
睇完就唔記得
所有野都係扮出黎
睇過既書
報紙雜誌新聞
從來冇一樣野
係比女人唔着衫企係你面前
更加真實

有時諗
真係可以為左女人偷呃拐騙
自己一個做唔出
亦冇動機
所以點解咁大個人
degree holder
仲打埋d垃圾工散工
因為根本冇誘因揾食
揾返幾舊過得一日得一日
返屋企打飛機好過
洗得幾多
一萬又係咁洗
十萬又係咁洗
如果有條女
命都可以唔要，係咪？
世界太假惺惺
難聽d
男人講到尾都係三餐一篤啫
三餐可以唔要
女人唔可以冇
有女玩訓街都抵
都好過有飯食有瓦遮頭都只係玩賓洲
情願揾幾多愛哂黎叫雞
都好過儲黎唔知做乜
俾老豆老母趕出街唔緊要
一諗起女人就爽
人生行到絕路
有幸掹住女人衫尾
都不至於冇意義
就算全世界槍頭對住我
曾經擁有過女人身體
even半粒鐘
死都死得眼閉

所以話雞蟲真係好垃圾
可以叫雞叫到沉哂船
仲扮情聖

做左咁耐人
細個返學
出黎揾食
屌又俾人屌過
玩又俾人玩過
無視過
真係冇乜邊日係好過
冇一日唔係俾人嫌棄
而家心態已經係
你唔錫我 大把人唔錫我
多你一個唔多
人生無時無刻都係折騰+折磨
如果冇女屌死左十世
咩樂觀正面正能量
都唔及有條女係你胯下頭岳岳

生命真係冇take two
唔知人地點諗
如果將來有細路既
都唔知佢地點諗
人生最慘
唔係窮唔係困境唔係打仗
係冇女人
我敢講
你睇中東佬非洲佬慘
委內瑞拉又窮到西咁
但有女屌咩問題都唔係問題
話之你冇錢開飯
餓死之前同老婆黎最後一q
花光人生僅餘力氣
為既就係un埋最後一下
攬住老婆去
成日話窮人生仔正仆街
如果我係非洲佬
冇錢買dom
冇錢買丸仔俾老婆食
冇錢做手術
都要玩女
有細路養得掂就養
養唔掂就餓死
成家攬住一齊死
世上從此少左幾條黑鬼
但扑野個下快感
係真確存在過
世界感受唔到
係佢地唔好彩
但幾多否認 指責 沉默
都唔代表冇存在過
窮人生仔
窮人自己開心就得
做錯左個天自然要亡佢，會亡佢
唔輪到你操心
委內瑞拉可以係人間天堂
香港可以係地獄

看透人世真理

毎個月最開心就係出糧叫返轉雞